[認真] 大家有冇諗過用膠袋裝啲屎屎尿尿掉向班狗？

如題
其實唔需要同佢打吖
羞辱佢地 等佢地徹底地做翻隻狗

有冇諗過佢地逼你食返掉出黎既屎？